如果文宣痴埋向自己住個層既lift lobby又得唔得

我都有諗過 加上無閉路

pishhhh

呢個真

好似都唔錯🤔

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

Pishhhh

life lobby
後樓梯
天花板
連儂文宣全面進化

係 諗到好耐 但單靠一人做唔到 貼唔到太多大廈
但人人做就好大成效
不過好易比人撕 又要檢查

自己貼自己屋企咪得囉～～～

郵箱

咩都得喇 都無cam

黐

Pishhh

我部𨋢都有痴地鐵果隻「沒有暴徒，只有暴政」貼紙
但比人撕

Sorly lor

撕一貼百！

正~~

推
做多少少, 做埋上下三層
佢撕完我地再貼, 多個人睇到都當賺左